[美軍來了] 美國記者 Suzanne Sataline 剛被捕!!!

啱啱銅鑼灣有狗衝出嚟捉義士, 有 around 十幾個人被捕, 當中有美國記者 Suzanne Sataline。佢個翻譯助手冇被捕, 遞咗佢個 press ID 俾其他記者影。
我睇直播冇圖。

呢個係佢 Twitter

快啲推俾美帝!!!

1/10

2/10

3/10

4/10

推呀

5/10

好快會放，班狗好撚醒。
轉頭話搞錯，sor9ly。

6/10

狂推, 去 Twitter/ Reddit 推!

堅唔堅

即係濫捕啦 點都要交人頭

7/10 放之前推去 reddit twitter

Pish

推，美國國會

8/10

推

Push!!!!

推啊

Push

9/10

P牌推唔到Sir,this way!!!

係現場幫手大叫 今晚8點自己區等

推到比遊行隊伍見到

請幫手推係各大TG谷

終於

Fact checked?

10/10

之前 Suzanne 係咪有搵過連登仔做訪問?

推左去先佢一定唔夠快

點解黑警唔打佢
美帝應該冇印尼咁軟弱

push

坐低嗰個？
唔係俾啲狗推返出去咪

啱先睇住live 好似冇耐就放走左
又係短銀髮 帶眼鏡嘅外國女記者

利申唔肯定係咪同一個

Tui

我係睇到直播即刻掟上嚟推, 班狗就算放都唔夠我哋快。所以唔好問我 fc, 我睇住個直播, 影 9 埋個記者證。佢個翻譯助手攞出嚟俾其他記者影。我 cap 唔切圖。成堆人一齊捉直播緊個記者都影唔到 Suzanne 個樣。

睇蘋果live好似話放行咗

放走我就唔知, 但我睇到個 Press ID, 係佢嚟。

佢係咪有上嚟開post搵巴絲做訪問？

狗都醒水啦。但捉過都可以放 twitter 問候下 Suzanne 等美國人知道而家係咪都濫捕咗先。蒙面法更危險, 幫手推人權法。

推爆啊

依個？放左

Sir this way

終於來了

終於spin 到到返去黑警果邊

係, 係佢嚟。同 Twitter 個樣一樣。

不過呢幅圖好好推。

可惜已經打咗幾棍

Sir, this way!

依個比班黑警又拉又推走
勁粗暴

Well done popo

用盾牌粗暴推佢!

係 18：00放走

推
推
推！！！

send 俾共和黨個議員

美國國會出黎啦

講吓少，見到係鬼點敢郁手

2019.07.21
[url]

個 tense 用得好好。

佢郁左手就可以搞大佢啦
根本記者係唔搞得, 係黑警將搞記者變成常態

PUSHPUSH

核彈

美軍來了我帶路

保護 Suzanne! 美國議員!!!

oh my holy shit

please,spread this fucking new on the twitter.

THR HK POPO ARE NOW TARGETING US CITIZEN !!!!

LET THE US CONGRESS KNOWS!!!!!!

重要post 要推

大家冷靜,, 上邊有人講話放左, 可煲暴力對待!

Oh my holy shit!
Tui!!!

見佢比狗推咗出防線

認真 依啲唔輪到我地理 唔好分心

真核彈啊今鋪 大家做野

保護記者! 保護美國人! 美軍呢?

push on twitter?????

前線低級嗰啲無腦, 但班指揮
唔出位嗰班醒撚到pk

walking dead戰神都敢拉

Pishhhh

推比所羅門啦頂

放咗人, 但要推暴力對待美國記者!!
國際線都要做呀, 加持人權法!!

推到 gphone 睇到做嘢

好明顯而家大粒果班都指揮唔掂前線果班啦
鬼佬照打唔出奇

殺人納粹呀

前線嗰班弱智打錯拉錯
後面有班會指揮佢地放架啦

蘋果已經話佢提出咗不適但被狗無視。違反人權仲唔快撚啲推人權法案?

班狗唔撚識聽英文

搞著美帝子民 sor9ly就算?!?!

等睇大陸個支嘜9東風17 有幾勁

推爆佢

啱啱放咗 佢個頭俾狗打咗棍

頭先直播嗰陣真係好柒, 好似連中文都唔識聽。Suzanne 個翻譯走去不停解釋班狗都唔識聽, 反而係其他記者用英文問返咩事。個助手咪攞個 Press ID 出嚟俾人影。

釋放記者呀

咪等美帝總領事出聲囉
你估人地交美國稅真係白交既

佢有連登account 架

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

放都無用，因為本身拉記者就已經係好大問題

Sir please release ur citizens n hkers

any 相/片?

應該係佢助手嚟, 我 9 估。

sir, this way!

仲有成個鬼婆樣都可以捉, 班狗真係好撚嘢。

推唔到照推

我幫你

嗰profile 唔簡單wo

有冇片或相？得文字點推？

幾時放都係濫暴
solomon 又有子彈

用上面 ching 啲 cap 圖, 同蘋果圖

You

推圖

快d call美國

推 twitter

推！

天滅中共
狗渣先死

即去twitter

屌

推呀屌

pushshshshshshhshsh

記得唔好9 TAG senator/solomon
係人地到comment就ok

喺tweet, reddit 用黑狗濫暴黎推
"THEY ARE ANIMALS"

DKLM

推左先 可以搵佢問發生咩事

班POPO其實係極憎恨記者，因為影低哂佢地惡行證據，怕日後被清算!

所以POPO好希望實施【戒嚴 / 宵禁】，尤其係戒嚴令一出，在現場記者都可照打照拉，任何一位市民不論老弱婦孺，逗留都可以任打唔嬲，打死人都唔洗負責任!

所以佢地係極之渴望戒嚴，以滿足佢地多個月來，抑壓多時難以宣洩既獸性 !

搵唔搵到圖,相?
文宣都要證據架...

推，推爆佢啊！

pish

你肯定八點？

10:00有冇車返去都成問題啦

大佬 完全無外國記者相/片 點推

Wtf push

一手 我係個翻譯

相呢？

sir,this way

首先有圖/片就cut左出黎先，然後就tweeter 發力推
狗仔放人就去藍絲group度屌狗仔拉到美國間諜重要放走佢，一定係怕左美國佬制裁而出賣政府.... .

得一堆中文 一句they re animals
鬼佬睇到都未必知咩事
A picture is worth a thousand words
有鬼妹委屈喊樣就爭好遠

twitter link唔該

放左

佢想低調啲
佢係freelancer 驚唔再俾入香港

推
美帝記者

相/片plz
我地幫你推爆佢

屌! 快撚啲通過人權法案! 美軍!

push push

sir this way～

好賤!
我鍾意!

nyt 喎

佢好似係freelance身份採訪（未fc)

推到有美軍睇到

Suzanne Sataline
1 minute ago
Everyone thank you very much. I’m fine. Please give me a chance to collect myself and I will write more.

twitter 話無事, 遲下會再update 多d 野

啱啱報咗平安了

Suzanne Sataline @ssataline · 1m
Everyone thank you very much. I’m fine. Please give me a chance to collect myself and I will write more.

死克警
等美軍皇天擊殺廯地啦

啱啱報咗平安，睇佢 Twitter

報左平安呀

報左平安，話稍後會講詳情

Suzanne Sataline
@ssataline
·
4m
Everyone thank you very much. I’m fine. Please give me a chance to collect myself and I will write more.

等一等佢本人講番咩事再怒推

怒推俾所羅門

係啊係啊 有埋連登acc嗰個

放左了，已收到佢msg

up

成日搞9記者
捉到外國人唔識英文咪快放囉

有打？

咪撚推啦，講俾mon po狗知咩
等班差佬打到佢半死，到時睇下重唔重演八國聯軍

popo話 美軍來了我帶路

佢出左post 話無事

下，唔撚係呀嘛

呢個好似女記者?! 見佢陪一個女被捕者，最初POPO 俾佢同坐安慰，之後就粗暴地趕走左佢!

我冇嘢講

Push share to Twitter

Pls write more

推推

Popo又比籌碼我地

美軍來了

Twitter話無拉到

Yes

屈服左

小心retweet時用字，人地話唔係arrest就唔好用arrest.

快啲老屈佢係CIA送去中国

Suzanne Sataline
@ssataline
·
5m
Held against my will. Hit. Detained. Threatened. But not arrested.

推大佢

記者自己講咗發生咩事

注意Suzanne Sataline所用字眼：
"Held against my will. Hit. Detained. Threatened. But not arrested."

P牌推唔到 都照推

無拉到

推呀 捉美帝

sir this way!!!!!!

oic

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

放番又點啊？記者一定有證明 如果係‘唔小心’拉左 仲離譜

佢係twitter講左冇被捕, 不過"Held against my will. Hit. Detained. Threatened"

推

濫捕呀

所羅門

From Twitter

Suzanne Sataline
@ssataline
·
11m
Held against my will. Hit. Detained. Threatened. But not arrested.

p

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

hit

冇用啦，拉左就係拉左。

推上twitter

美軍來了我帶路！sir this way

sir this way

冇拉到，請轉fo去警暴，唔好散播fake news

新聞自由呢

再推

係
有冇片

美國公民係香港受到不人道對待
美軍係時候出動營救國民了

算唔算炒車POST？

跪求大家twitter 一起出動

快retweet

理得佢啦咋咋臨未放之前快啲share出去twitter

有無片

放左咪再推

美國反共KOL已大力屌

打 禁錮 恐嚇 都夠死啦

Detained 呀
夠做文宣啦

上次929都有個美國前海軍比人拉左 48內放左
唔知咩名 好撚大隻

Hit b detain 都夠死

連記者都亂捉

Sir THIS WAY!!!!

寫住10.4喎

係, 唔駛 fc

文宣重點，推爆佢

搞美國記者!

Sir, this way!! Be quick!

push! by p

今日兩單文宣
一單係美國記者被黑警虐打及禁錮
叧一單係藍屍的士佬瘋狂駕駛衝向正在示威人群，造成多名示威者嚴重受傷
同意就幫推

tui!

知道係美國記者一定以禮相待

P牌push

外國勢力

本人確認無被捕
開過個POST啦

推啦，唔好淨係俾對家放大獅鳥

煲

Held against my will. Hit. Detained. Threatened. But not arrested.
無被捕

pish
冇被捕, 有被打, 禁錮, 恐嚇。
文宣!!!

屌
之後會唔會出現大陸同北韓果啲
用美國人做人質

記者話佢遲d會write more，等佢出左先？

要 keep 住推
推住等

輕輕一推

放左之後記者慢慢後退，之後俾防線嘅防暴曱甴粗暴扯佢背囊拉佢出去

Sir!!!

我問左佢啦，佢無俾人拉到，但係俾人打頭，搞左十分鐘

Clarify:
美國記者 Suzanne 冇俾狗拘捕, 係被打, 禁錮, 恐嚇。
當事人表示香港警察係 ASSHOLES

sir

巴打你個 wallpaper 好靚

文宣文宣!!!!!!!!!

popo: 美軍來了我帶路!

仲有呢單
(證據確鑿) ■ 黑警再次向市民瘋狂毆打 拳打腳踢!!!!!!

一齊推

而家冇野

Suzanne Sataline
@ssataline
Held against my will. Hit. Detained. Threatened. But not arrested.

Btw Suzanne please take care!

立即普選 否則攬炒

咁都叫冇嘢
被打, 禁錮, 恐嚇
推俾美國國會! 子彈嚟!

我幫你推, p

Pushhhhhhhhh

起碼唔係俾人拉先
拉左入狗屋就仆街

根本每日就係出黎濫捕跑數 再拉翻去打

好大粒俾彈送畀美國

佢而家冇拉入狗屋, 放返講曬俾全世界聽, popo 仲大獲

Clarify:
美國記者 Suzanne 冇俾狗拘捕, 係被打, 禁錮, 恐嚇。
當事人表示香港警察係 ASSHOLES

文宣手足幫手

WAA

有彈藥 推去美國

sir! this way

大力推
係咪nytimes?
搵人係twitters 問佢隻popo個樣同number

佢聲稱自己有被打同埋有被扣押
打完美帝子民想就咁算數
Sir，this way please

推1

推啊

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

pushhh

都係亂咁拉錯人 冇專業判斷

Twitter

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

拘捕就冇

不過都要推

SIR!!!!!! THIS WAY!!!!!!!!’

核彈!

THIS WAY SIR

PUSH

推！！！

仆街黑警，搞完印尼搞美國，屌你個hi

【蒙面惡法】克警催淚煙中狂扯記者面罩 無視李家超承諾傳媒可豁免

唔知關唔關佢事之前報到個元朗恐怖襲擊事件，所以被警察盯上呢?

有冇搵美國大使館求助？

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

外國勢力核彈

係Twitter煲大佢啊
1.假扮示威者
2.和平示威者被dc狗襲擊
3.攻擊外國記者

一定要俾Solomon知道呢件事

推。

繼續推

好多滲透 保持清醒 唔好被仇恨支配

已經知道咗

多謝黑警助攻

瀡，跌屎圍！

721 85 811 831 101

"Held against my will. Hit. Detained. Threatened. But not arrested."
很好，粗暴對待就夠。Push

佢twitter update返無被捕 但大家可以去關心多謝佢

佢宜家冇野，仲飲緊酒
好似係

做得好

FC:

No, really, I was not arrested. There is a difference between being detained and being arrested. In HK. I’m drinking a glass of wine with friends right now. That means I’m not in detention. #accuracy #HKprotests

推呢個

有少少前文不對後理
係唔係比人用槍指住個頭打出黎

有冇得pm 有冇前因後果可以煲一煲大佢

推到全世界都知

Clarify:
美國記者 Suzanne 冇俾狗拘捕, 係被打, 禁錮, 恐嚇。而家放咗。
當事人表示香港警察係 ASSHOLES

無錯 想順便提吓大家唔好低估班狗 唔好輕敵

無被補呀，唔好亂吹先好

膊頭有花嘅全部同我入嚟!

推呢個先

無被捕啊！！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

No, really, I was not arrested. There is a difference between being detained and being arrested. In HK. I’m drinking a glas

No, really, I was not arrested. There is a difference between being detained and being arrested. In HK. I’m drinking a glass of wine with friends right now. That means I’m not in detention.

拉

無被捕 大家入去睇咗個Tweet 先喇

無比人拉，佢話自己同朋友飲緊酒啦。唔好再誤傳。

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

Not arrested wo

Sir, this way !!

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

Hong Kong Police officer is Terrorism

Twitter佢自己留言冇俾人拉喎，飲仲同朋友飲緊野

放咗啦

唔好亂推 佢話無被拉